麻煩大家，星期一美領集會做小小野，效果即刻大十倍

就係每人彩print定10張a4美國旗！
實有好多人無/唔拎，但連登仔一人準備十張，全場都花旗

Print完俾人舉呀

推推
一齊printtttt

推

可否比張A4圖分享下

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

9月8試過，唔會用到盡哂 上下都會有小小白邊。但ok la

推一推

戰術post麻煩大家幫推

呢個有用push

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

STAND WITH MOREY

Usa

有無 pdf file ?

Sorry無呀。我試下google一下。

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

提醒一下唔好亂掉美國旗, 帶返屋企

連登仔真係好懶

呢個好重要 拎返屋企下次再用呀！！

唔係美領，係遮打

大中細PDF雙面有齊

應該痴到周圍D牆都係先岩
地就唔好啦會踏到

小心星期一黨鐵又收8點

我twitter一post舉美國旗相
有條友留言話覺得係愚蠢行為
頂佢 真係咩？

做自己覺得岩既野
獨立思考

Right
所以我post左萬國旗回敬佢

Pish

Push

推
旗海畫面除左可以一掃國際之前對活動少左既疑問之外仲可以stand with Morey又可以多謝埋聲援過香港既美國人

待到秋來九月八
我花開後百花殺

記得完左唔好掉垃圾筒
比人見到好難睇

今晚再推

推，大家今日準備好a4花旗

Pish and print

佢先係愚蠢
美國有人覺得中國係行緊馬克思主義tim啦

收到，聽日印

推，有用post

push

唱埋美國國歌

屌，推呀

一齊舉Make Hong Kong great again
上次侵侵有讚呢句

Amazon買左Made In USA大旗同細旗

我鐘意

Tui

聽日會去 p牌仔好想推呀！！

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

借位分享下

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

我再推

美領美領美領美領美領美領美領

遮打至真

print爆佢老母

我會舉 但無printer

push push. Where can we buy an American flag?

Fb維城士多
現貨就油麻地大地旗幟

美國旗
維尼面具

Use your brain

Same to u

I don’t have one.

So can you draw your conclusion now ?

追故模式幫到你

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

記住唔好掉係地下 一定一定要自己帶走